求各位巴絲幫手，小弟要求婚啦

我今晚8點會係尖沙咀海旁求婚，希望各位巴絲可以手持蠟燭黎見證，一開始會播歌，我會突然間跪我女朋友，你地幫手大叫嫁比佢，之後101會有字彈出黎

你地7:50用🤟🏻去相認啦

CD-rom都幫下手，我想女朋友感動

我會著住件史迪仔T
因為我地第一次約會係迪士尼樂園

搵個細佬去叫爸爸先

平時藝術館有人坐對開嗰道

屌你，咪玩啦

101

Sky100，打錯咗=_=

係香港同性結婚

自己帶蠟燭？
仲有乜撚野101？

ICC?

101 咪台北囉